[歡迎騎劫]新年執屋，送野賣物

Telegram: lihna1307

免費嘅盡量希望可以就到我時間 / 地點
（平日5pm-6pm 太子 - 中環，或者荔景 - 香港）
（平日6pm後南昌 - 香港）
（假期可以再約）

賣物嘅可以Telegram傾

全部都work同新淨，有特別情況會註明

書 All free 有一兩本可能會有鉛筆字跡

Dell AX210 電腦speaker Free

Guitar pick $30 for all

原廠 Lightning to 3.5mm $50

鋼筆連墨水 $50 for all
鋼筆from Taobao （F尖），有墨未洗
墨水 大約有7成到

Dell 有線keyboard SK-8185 Free

手提電腦袋 Free
上面應該裝到15寸 ／ 下面應該裝到13.3寸 Macbook pro

電腦散熱器 Free

Dusty Kid Tote Bag $20

豐澤 x Snoopy 唔知乜鳩黎 Free

Line mouse pad Free

電腦手掣 x2 $20 for all

調音器 Free

Free

Timex 錶新淨，錶帶有用過痕跡，錶面冇花
冇電，$100

HDMI線 Free

左：DVI to HDMI connecter，$20
中：Win 7 Home premium 碟，Free
右：流嘅ipad Mini 2 flip cover，Free

左：快門線，Free
Filter： Kenko MC-UV 72mm，冇花，$50
非原裝Nikon前後蓋，Free
非原裝 67mm ／ 72mm 鏡頭蓋，Free
Hood：原裝Nikon HN-3, $50

見圖，有d站有重覆咗幾張，Free

相機內膽袋
33cm H x 24cm W x 14cm D
$40

想要快門線同車飛

想要鋼筆 同埋 window 碟

加多個

Klipsch S4 (II) 冇mic版 $120
連耳機盒

想要鋼筆連墨水 $50 for all

想要錶同keyboard

想要隻錶

想要 Dell AX210 電腦speaker

有意嘅巴打請Telegram
Telegram先到先得